msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Alipay For WooCommerce v1.3.4\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: 2014-11-12 08:26:54+0000\n"
"Last-Translator: admin <e.solagirl@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=1;\n"
"X-Generator: CSL v1.x\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: PEOPLE'S REPUBLIC OF CHINA\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;__ngettext:1,2;_n:1,2;__ngettext_noop:1,2;_n_noop:1,2;_c,_nc:4c,1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;_nx_noop:4c,1,2;\n"
"X-Poedit-Basepath: ../\n"
"X-Poedit-Bookmarks: \n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Textdomain-Support: yes"

#: class-wc-alipay.php:150
#@ alipay
msgid "Enable/Disable"
msgstr "启用/禁用"

#: class-wc-alipay.php:152
#@ alipay
msgid "Enable Alipay Payment"
msgstr "启用支付宝"

#: class-wc-alipay.php:156
#@ alipay
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: class-wc-alipay.php:158
#@ alipay
msgid "This controls the title which the user sees during checkout."
msgstr "支付网关名称，用户结账时显示"

#: class-wc-alipay.php:45
#: class-wc-alipay.php:128
#: class-wc-alipay.php:159
#@ alipay
msgid "Alipay"
msgstr "支付宝"

#: class-wc-alipay.php:170
#@ alipay
msgid "Alipay Payment Gateway Type"
msgstr "支付接口"

#: class-wc-alipay.php:187
#@ alipay
msgid "Security Key"
msgstr "交易安全校验码"

#: class-wc-alipay.php:193
#@ alipay
msgid "Alipay Account"
msgstr "支付宝账户"

#: class-wc-alipay.php:206
#@ alipay
msgid "Submission method"
msgstr "数据提交方式"

#: class-wc-alipay.php:208
#@ alipay
msgid "Use form submission method."
msgstr "使用表单提交数据（POST方式）"

#: class-wc-alipay.php:209
#@ alipay
msgid "Enable this to post order data to Alipay via a form instead of using a redirect/querystring."
msgstr "选中该项后会使用表单提交的方式发送数据，否则使用地址重定向方式发送"

#: class-wc-alipay.php:226
#@ alipay
msgid "Debug Log"
msgstr "调试信息"

#: class-wc-alipay.php:228
#@ alipay
msgid "Enable logging"
msgstr "记录调试信息"

#: class-wc-alipay.php:459
#@ alipay
msgid "Your Alipay Trade No.: "
msgstr "您此次交易的支付宝交易号："

#: class-wc-alipay.php:537
#@ alipay
msgid "Thank you for your order. We are now redirecting you to Alipay to make payment."
msgstr "感谢您在本站购物，现在帮您转到支付宝完成付款。"

#: class-wc-alipay.php:561
#@ alipay
msgid "Pay via Alipay"
msgstr "通过支付宝付款"

#: class-wc-alipay.php:561
#@ alipay
msgid "Cancel order &amp; restore cart"
msgstr "取消订单&amp; 恢复购物车"

#: class-wc-alipay.php:610
#@ alipay
msgid "Thank you for your order, please click the button below to pay with Alipay."
msgstr "感谢您在本站下单，请点击按钮到支付宝付款"

#: class-wc-alipay.php:488
#@ alipay
msgid "Your order has been shipped, awaiting buyer's confirmation"
msgstr "卖家已发货, 等待买家确认收货"

#: class-wc-alipay.php:163
#@ alipay
msgid "Description"
msgstr "支付网关描述"

#: class-wc-alipay.php:176
#@ alipay
msgid "Direct Payment"
msgstr "即时到帐"

#: class-wc-alipay.php:174
#@ alipay
msgid "Escrow Payment"
msgstr "担保交易"

#: class-wc-alipay.php:175
#@ alipay
msgid "Dual(Direct Payment + Escrow payment)"
msgstr "双功能"

#. translators: plugin header field 'PluginURI'
#. translators: plugin header field 'AuthorURI'
#: alipay.php:0
#@ alipay
msgid "http://www.codingpet.com"
msgstr ""

#. translators: plugin header field 'Description'
#: alipay.php:0
#@ alipay
msgid "Integrate the Chinese Alipay payment gateway with Woocommerce. Alipay is one of the most widely used payment method in China."
msgstr "使WooCommerce支持支付宝付款，支付宝是中国应用最广泛的支付方式之一。"

#. translators: plugin header field 'Author'
#: alipay.php:0
#@ alipay
msgid "CodingPet"
msgstr ""

#: class-wc-alipay.php:181
#@ alipay
msgid "Partner ID"
msgstr "合作者身份ID"

#: class-wc-alipay.php:183
#@ alipay
msgid "Please enter the partner ID<br />If you don't have one, <a href=\"https://b.alipay.com/newIndex.htm\" target=\"_blank\">click here</a> to get."
msgstr "请输入合作者身份ID<br />如果您还没有合作者身份ID，请点击<a href=\"https://b.alipay.com/newIndex.htm\" target=\"_blank\">这里</a>获取"

#: class-wc-alipay.php:189
#@ alipay
msgid "Please enter the security key<br />If you don't have one, <a href=\"https://b.alipay.com/newIndex.htm\" target=\"_blank\">click here</a> to get."
msgstr "请输入交易安全校验码<br />如果您还没有交易安全校验码，请点击<a href=\"https://b.alipay.com/newIndex.htm\" target=\"_blank\">这里</a>获取"

#. translators: plugin header field 'Name'
#: alipay.php:0
#@ alipay
msgid "Alipay For WooCommerce"
msgstr ""

#: class-wc-alipay.php:242
#@ alipay
msgid "Exchange Rate"
msgstr "汇率"

#: class-wc-alipay.php:129
#@ alipay
msgid "Alipay is a simple, secure and fast online payment method, customer can pay via debit card, credit card or alipay balance."
msgstr "支付宝是一个“简单、安全、快速”的在线支付方式，客户可以通过储蓄卡、借记卡、信用卡或支付宝余额等方式付款。"

#: class-wc-alipay.php:114
#, php-format
#@ alipay
msgid "Alipay is enabled, but the store currency is not set to Chinese Yuan. Please <a href=\"%1s\">set the %2s against the Chinese Yuan exchange rate</a>."
msgstr "支付宝已启用，但您的主货币不是人民币，请<a href=\"%1s\">设置%2s转人民币的汇率</a>."

#: class-wc-alipay.php:244
#, php-format
#@ alipay
msgid "Please set the %s against Chinese Yuan exchange rate, eg if your currency is US Dollar, then you should enter 6.19"
msgstr "请设置%s转人民币的汇率，例如您的主货币是美元，请填写6.19"

#: alipay.php:62
#: class-wc-alipay.php:980
#@ alipay
msgid "Alipay Trade No.:"
msgstr "支付宝交易号："

#: class-wc-alipay.php:46
#@ alipay
msgid "Proceed to Alipay"
msgstr "到支付宝付款"

#: class-wc-alipay.php:166
#@ alipay
msgid "Pay via Alipay, if you don't have an Alipay account, you can also pay with your debit card or credit card"
msgstr "使用支付宝付款，如果您没有支付宝账户，也可通过借记卡或信用卡付款。"

#: class-wc-alipay.php:924
#@ alipay
msgid " etc."
msgstr "等"

#: class-wc-alipay.php:214
#@ alipay
msgid "Preferred format for order title"
msgstr "订单名称格式"

#: class-wc-alipay.php:216
#@ alipay
msgid "Select your preferred order title format"
msgstr "请选择订单名称格式"

#: class-wc-alipay.php:217
#@ alipay
msgid "Select the format of order title when making payment at Alipay"
msgstr "用户在支付宝付款时会依据所选格式显示订单名称"

#: class-wc-alipay.php:219
#@ alipay
msgid "Customer Full Name|#Order ID"
msgstr "客户姓名|#订单ID"

#: class-wc-alipay.php:221
#, php-format
#@ alipay
msgid "[Customer Full Name]'s Order From %s|#Order ID"
msgstr "[客户姓名]在%s的订单|#订单ID"

#: class-wc-alipay.php:172
#@ alipay
msgid "Please choose a payment method, note that the Dual requires a corporate account"
msgstr "请选择支付接口，注意即时到帐需要企业账户"

#: class-wc-alipay.php:220
#@ alipay
msgid "Name of the first Product|#Order ID"
msgstr "产品名称|#订单ID"

#: class-wc-alipay.php:937
#, php-format
#@ alipay
msgid "Your order from %s"
msgstr "您在%s的订单"

#: class-wc-alipay.php:483
#, php-format
#@ alipay
msgid "ERROR: Failed to send goods automatically for order %d, "
msgstr "出问题了: 订单号为%d的订单无法自动发货"

#: class-wc-alipay.php:787
#@ alipay
msgid "cURL is not installed on this server"
msgstr "您的服务器未安装CURL"

#: class-wc-alipay.php:935
#, php-format
#@ alipay
msgid "Order of %1s from %2s"
msgstr "%1s在%2s的订单"

#: alipay.php:75
#@ alipay
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: class-wc-alipay.php:236
#, php-format
#@ alipay
msgid "Log Alipay events, such as trade status, inside <code>%s</code>"
msgstr "记录支付宝事件，例如订单状态变化，日志文件位于<code>%s</code>"

#: class-wc-alipay.php:230
#@ alipay
msgid "Log Alipay events, such as trade status, inside <code>woocommerce/logs/alipay.txt</code>"
msgstr "记录支付宝事件，例如订单状态变化，日志文件位于 <code>woocommerce/logs/alipay.txt</code>"

#: class-wc-alipay.php:165
#@ alipay
msgid "This controls the description which the user sees during checkout."
msgstr "描述一下支付网关，用户结账时会看到"

#: class-wc-alipay.php:200
#@ alipay
msgid "Order No. Prefix"
msgstr "订单号前缀"

#: class-wc-alipay.php:195
#@ alipay
msgid "Please enter your Alipay account ( Email or Phone Number ); this is needed in order to take payment."
msgstr "请输入您用于收款的支付宝账号（邮箱地址或手机号码）"

#: class-wc-alipay.php:202
#@ alipay
msgid "eg.WC-. If you <strong>use your Alipay account for multiple stores</strong>, Please enter this prefix and make sure it is unique as Alipay will not allow orders with the same merchant order number."
msgstr "例如WC-。如果<strong>您的支付宝账户用于多个站点</strong>，请填写该项并保证前缀的唯一性，支付宝不允许一个账户中出现重复订单号"

#: class-wc-alipay.php:450
#@ alipay
msgid "<p><strong>ERROR:</strong>The order ID doesn't match!</p>"
msgstr "<p><strong>错误:</strong>订单ID不匹配</p>"

#. translators: plugin header field 'Version'
#: alipay.php:0
#@ alipay
msgid "1.3.4"
msgstr ""

#: class-wc-alipay.php:476
#: class-wc-alipay.php:708
#@ alipay
msgid "Payment received, awaiting fulfilment. "
msgstr "买家已付款, 等待卖家发货. "

#: class-wc-alipay.php:785
#@ alipay
msgid "Trade No. is not provided."
msgstr "请提供支付宝交易号"

#: class-wc-alipay.php:695
#@ alipay
msgid "Order received, awaiting payment. "
msgstr "订单已收到, 待买家付款. "

#: class-wc-alipay.php:725
#@ alipay
msgid "Your order has been shipped, awaiting buyer's confirmation. "
msgstr "卖家已发货, 等待买家确认收货. "

